[ViuTV] 辣伙頭•開火 (11) Double S & Double Dee

TeamBlue
陳欣妍 Shirley Chan :

陳海寧 Isabella（調組） :

郭奕芯 Ashina :

楊天宇 Angus :

TeamRed
沈殷怡 Shirley Sham :

余逸思 Yoshi :

譚凱倫 Helen（調組） :

黃奕晨 Dixon :

Chef
楊尚友 Christian :

陳海寧適合做我老婆

電腦live睇唔到

cr. mrtn1117

衝呀紅組

點解會係藍組贏

支持何啟華一哥

DIXON

藍組

poki講嘢成個傻仔咁

嘩頂

吓!!!

下 屌咩

屌 dixon 又輸

再連線

dee妹又贏

點贏

最鍾意錢

點解我睇唔明

poki 講野有d 似達哥 講完唔知佢講咩咁

藍組贏

剪到紅組啲comment好但最後藍組贏又無解釋

Dee gor

臭閪VIU,斷撚完仲要迫人睇成分鐘廣告
食柒屎啦

點解藍組贏？

根本就係造馬

吓 點解紅組會輸

剩番3集

做完先開新po

dee妹好似梅小惠係皆大歡喜行路咁

係咪決賽前要打返和

Helen去邊隊輸到邊隊

F5幾下就會無

藍組贏乜春？

Yo仔
6C

Helen過咗去冇贏過
又會俾SC 菜芯bin c

格硬造到DEE哥過到去平衡返咁

搵到原因啦
因為dee哥嚟咗

好正丫

omg最尾
啲字幕阻住呀喂

低炒 dixon

芯姐個close up嚇親我

Helen好慘 要同嗰兩條八婆拖手

呢幾次都係聽評論係紅組好食啲 但藍組贏
是咪造馬 因為一開始一直紅組贏多啲

屌你梅小惠

照J

藍組2件燒雞咁都贏到

我以為CHROME 出事

紙巾紙巾

咪係 仲要話佢哋雞同酒都唔好喎

芯姐個樣堅嚇人
整容都整到咁醜 點做到

dee妹越睇越正

芯姐今隻既作用就用斬衰左隻雞脾

Helenlen其實好正

Helen真係好好
我愛你啊

Helen真係陀衰家
係邊組就邊組輸

ak
Kathy

Kathy仔

AK

關志浩
kathy仔

個倒立係jm9

夾硬拉近個差距

6c包到上頸都贏成條街

話時話，今日好似唔覺有恒馳廣告？

係善善丫

kathy係咪瘦咗

講到咁都藍組贏

直接射落佢個身咪得

Kathy 仔！！

Kathy jai

屌你老味
尾段都要斷多下
VIU好撚野

出字幕⋯又斷多兩次

Kathy仔世一巴打上水未

米豬連

SS個氣質係高一班

Massam

无法播放该视频文件。
(错误代码:
點解殘體字

白與黑

Kathy仔世界第一！

又斷

像極了愛情

真係好撚似古裝行街咁 仲要拖住手

Kathy仔
好腥呀老細

有kathy仔嘅地方就有我

似喎

睇咗半個預告又斷咗

又要 買～一～送～一～

洗晒啲廣告費啦
上個禮拜應該起碼用左過億

落重一星期廣告

有邊個會行過差館門口

web版搞乜

根本係
由第一集已經有人問

Kathy仔世一

對眼

鍾雪都有廣告

dee姐第一場之後未輸過

係 唔點露都覺得好好j

射落佢個肚腩上面

有Anson Kong

假樣假波 今集又累隊友

wow

Anson>>>>>>>Dixon

啲cash flow返唔返到
仲要未係香港賣

MMKK 咁又幾正

最後搞到成頭都係精

得Isabella得天下

點解唔射落佢條j度

終於唔使再俾個煩膠廣告洗腦

睇預告紅組都唔掂喎

有Error睇好開心 viu好快啲比節目佢哋

dixon 正啲
AK MK 得濟

Helen世界第一

正氣嘅mk

因為佢條J係我大腸入邊

成個阿嬸咁款,佢整到想點

我成日都會打J打到上頭髮

下星期一係咩節目

聽日AK新歌MV有6C

其實係邊間

Poki今隻同茶記個集個comment完全逆轉一離開市井角色就出事

傻閪DEE 著住假NIKE

紅組=全民造星1嘅B team
成日輸
dee

唉屌 紅組咁都輸
係咪夾硬要final前平衡返兩邊個錢

幫佢奶個身呀可以

貼身36
有6C同Yo仔

珍

你地人型蜈蚣

6c係咪同佢好熟？

男的好不會懷孕

好正 幾討好

Isabella ig live!!

茶餐廳嗰集我自己係覺得有少少over
不過佢嘅出現係對紅組比賽有利 咁就算啦

之前睇Chill Club推介覺得佢哋有d野

中學時代識

我都諗起造星1
但最後決賽三甲都係B組嘅人

屌你viu web

AK嗰種MK恰到好處
香港男仔一定要有d mk先正

喂 有呀行啦

第四肥仔都係
b組每輪都輸比a
明明b組嘅人全部有料又勁

Error根本唔識食

係dee+多腎+長腳蟹

AK唔係同隔離棚謝文欣一齊咩

想再睇33

又係佢哋

點睇都係敗家36

真係人都癲丫

貼身

睇咗好多日都係敗家

唔知係咪我笑點太低 一聽到poki開始鳩up就笑到傻咗

拍乜我都睇㗎

我決定改名

屌邊個又負皮我

HELEN仔夢中見

viu 綜藝已經冇嘢拍到連屋企都要拍
肺炎幾時先完

+emily

又中學？
Yoshi好似同6c都係中學識

佢地一齊參加D唱歌比賽

test kitchen hk

換相嗰張改圖超似，冇違和感

睇咗咁多集覺得Angus同芯姐係咁多個之中最冇用 芯姐成日都自以為是搞到獲泡調咗組隔開咗芯姐同Helen之後覺得Helen正常咗好多 冇之前咁西 真係人夾人 但芯姐仲係柒下柒下咁

其實如果依個係認真煮野食節目就唔好再搵error上去啦
依個係行美女廚房路線就話姐
啲評語都冇建設性

emily不了

大家要留意下，Isabella話今次呢個菜佢好重視

咁快開估係creamy

之前開rthk32俾佢唱歌嚇親

不如isabella 、dee gor同埋emily開個節目
打死不離三兄妹

豬妹Ashina明明喺自己公司節目一啲都唔蠢

兆屌SC, 垃圾芯
描撚準備!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望今日個網唔好壞

全連登己經CONFIRM左垃圾芯得一樣冇整
就係個腦

G持

Emily不了

尋日２０分鐘節目壞鳩左４次

話撚錯你咩垃圾VIU,負皮

開波

又係cctvb打手做嘢

嚟喇喂

係佢哋負評你㗎

做喇

Yes

今集有世一

開始

開火

kathy仔

唔想芯姐贏囉

琴日紅組贏根本就為咗拉近距離

出火

有冇人已經唔想睇

做埋今個星期

終於有三集

睇海寧煮白苦瓜

SC vs SS

藍組***

喂dee姐細咗幾歲

yes

又做馬俾Double S

double S

睇人多過睇節目

Yoshi 著衫好淫

SCSS

double s

又陳

有腦vs廢腦

始終都係Double S

好明顯啦

行開喇廢shir

SS

首尾呼應呀嘛

睇完之後更加了解邊個最廢同最閪

又西又中?
咁世界性唔match

個兩條女做嘢都發緊夢㗎啦

Dee gor又carry

dee 妹個頭今日正常左

viu成日都係咁
無頭無尾咁剪

呀dee個idea會唔會太混亂

係剪得唔好睇

mon po既唔好誤會

冇波

屋企個網唔知仲乜，睇唔到

Isabella整到fine dining

最廢好難揀

Isabella側面靚到

Helen and Dixon

其實不如叫double s & friends算

都係得尋日果頭出事姐

即刻變返小朋友

Yoshi好似黑咗

佈置都做埋

Angus 戴咗口罩有啲似 brain

2皮話多唔多
做得乜

6C坐過頭等商務

Dee妹開始燥

我投廢芯一票

angus

first class

Angus真係廢唔係扮

Amy winehouse

未坐過頭等商務，唔知有花

安格斯

個angus又賴人

angus 真係無撚腦

屌乾蔥頭當蔥

好蠢

愈嚟愈憎姓郭嗰條女

angus啲反差

Angus 真係無乜腦

屌係咪冇腦
angus有邊次做錯野唔係賴人

屌，豬兜1號

唔出奇啦

唔好咁講 其他人都有做野嫁wo

Angus

up乜

On9 Angus

helen

7撚到

dee姐都定唔順angus

仲笑人豬妹
自己豬兜

牛肉點半肥瘦

我羨慕緊

牛肉半肥瘦

佢同垃圾芯一樣 永遠都係賴人

係牛肉檔要豬肉

做男人做到咁 真係唔死無用

完全睇唔出 要幾好想像力先諗到

叉燒

但牛肉豬肉檔又好似同一間舖

Angus真係無腦on9架喎

雪花牛

Angus真係好撚垃圾

Christian個樣

Hunny

angus 又做乜鳩，岩岩MISS左

Sc專長有睇頭

咁啱豬肉佬又行開咗

Miss Hunny

miss hunny?
肥左

做佢條女真係積陰德做善事

呢個髮型唔襯佢

肥左好撚多

Miss hunny又係on 99個種果然係fd

點解由街客變左error同自己朋友
要求愈來愈低

肥咗好多

hunny好似腫腫地咁既

乾葱都未見過
笑死

Miss hunny

Hunny咁撚老

真

啲鼻屎係咩嘢嚟

做白老鼠當還一餐

Miss hunny!

Ms Hunny咁撚肥既

miss hunny 醜到

街客咪又係媒

hunny個樣唔同晒

hunny 愈嚟愈樣衰

變咗個波咁

個樣點解變左咁多

屌我以為係林欣彤

有冇魔術

唔同咗樣

所以咪食到沙嫂

成個吳若希咁

其實依家Hunny撈梗咩

佢去左邊度整容黎

Fine dine真係食正SC果範
佢岩第一季咁玩多過呢季

果粒癦

想佢變大我條J

關志浩

Shirley 同ak 咩關係

hunny睇到都尷尬

完全唔認得

眼鏡娘

ak

竟然識咗10年

又係海膽

SC個個真係幾靚

順便sell埋MV啦

6c條仔?

千億個或許

靚到！

Anson

紅組整到咁精緻....

嘩 高級到

ak 去玩全民造星係咪為 6C

AK 同 SS 有無過

條仔睇黎同SS打過下友誼波

全部貴嘢

地與天的差距

冇喇冇喇SS

咁樣好難唔好食喎

洗唔洗咁靚

完全係以本傷人

ak頭先笑得好含蓄

鋪排10年的計劃

任我追~~

冇喇冇啦AK

冇喇冇喇AK

唉，靚仔靚女
祝福你地啦

兩邊個頭盤都好似好正咁

都要好食先有用

請人黎淨係食三件頭盤

屌

AK同SS有冇做過愛

Glaydis

最後筆錢任用嫁wo

無後顧的追

點會即刻肚痛

郎才女貌

好瘦

AK同律師幾有CP感

又係呢條女，好醜樣

廢芯果part可摸以快飛

shirley好Q

呢條女好柒

呢舊排骨係配菜？？

好憎呢條女仲要係條芯個fd

Gladys

Gladys唱歌好難聽

句句都有嘅嘅

瘦到pk，有病？

柒頭果然同埋啲柒頭frd

瘦到咁

廢芯 食死你呀

廢芯個擺盤係咪最廢

2個咁醜樣嘅合體 好想fast forward

妹豬今集唔使柒喇

屌，芯姐跟本唔當人係朋友

笑左

垃圾配垃圾，真係天生一對

咩叫cp感

又賴隊員，屌！

食曬先講野啦

有

仲要係呀

又有得賴

妹豬又柒

英皇垃圾

無懼會粉碎

好鹹

痴撚線佢隻手臂，好撚驚佢斷

鹹咗少少… …… 好鹹呀

太鹹
頂唔順

停機

垃圾芯又賴

真係朋友黎？
好似好尷尬咁

又賴人廢芯

仲平過sammi

條酥皮會唔會太hea成隻船咁

edan : 吖吖吖吖吖～～～～～～！！！！！

藍組嗰3條垃圾就係不停賴隊友

好撚老尷。。。。
垃圾芯係咪冇朋友。。

幾十年冇食飯咁 上黎試野

說好的Kathy仔呢

假到

又賴

仲幼過筷子

Double Lai

佢兩個加埋個曾樂曈 英蝗三柒

又賴
芯姐 angus鬥賴

其實點解呢條女咁樣衰又可以出歌又拍戲
真係求其出尖咀搵條女都靚過佢

佢除左賴人冇嘢叻

coupling，拍埋有啲情侶感

咁都比佢搵到位賴人 真係好勁

香港好多女都係
有乜好驚訝

想知打手點兜 集集都賴人 dls

芯姐有冇一集唔賴人？

我都覺
仲衰過碗湯

英皇冇人

英蝗鍾意捧垃圾仲有姓曾個個都係

廢芯同angus既技能係咪賴皮

Gladys真係好似男人

屙殊

那些年

互賴

蝧蝗不了

就算旺角都愈來愈少呢d油滋妹

我信芯姐喎。angus都係7下7下

我講好瘦果個喎 又係英皇架？

佢哋兩個去踢波啦咁鍾意交波

佢好似係有背景靠關係上位

不用分那麼細 兩個都咁撚柒

真係好唔吸引啲車厘茄唔知擺到想點

謝文欣呢

頂好眼瞓

一個廚師係要試味嫁

搓過的大乳

Angus買錯野仲賴dee妹，藍組成班都垃圾

冇左新鮮肉體俾你J

Dixon 來了

呢啲就叫擺盤啦

老母彤

芯姐做乜係掂?
本人可唔可以答下?

Kathy 仔

Kathy仔世界第一

塊牛好正

angus個樣唔差，但真係蠢蠢地，永遠無好smart個樣

上鏡都咁撚樣真人仲恐怖

Kathy
Dixon

世一

姜濤

好生d肉
唔鍾意食5成

好似話係文青風

善善，你都係我重要的人

個樣 kai kai 哋
有啲怪

kathy仔黑眼圈好勁

肥仔個樣

Kathy仔你條mk妹

佢賴其他人都算 仲要係賴dee妹 淨係識搵善良既人黎恰

勁撚大舊餃子

肥佬個樣

Kathy都幾能正

肥佬皺哂眉頭

個黑眼圈好勁

helen隻餃個樣唔多掂

肥仔咁既樣

餃做一個course好似又頹左啲

Christian

真係over咗

其實都幾危險包餃子呢啲手工野唔係一下就識

dixon

答唔到

我又要同Kathy仔飲酒

Kathy仔飲水gif

下輯辣伙頭搵kathy仔參加啦

條衰妹晚晚唔知做咩嚟

世一真係好正
btw個皮好似咬唔開

kathy仔世一

HELEN 世二啦

買皮包不如自己出街買急凍餃

個皮應該好硬同厚

Table manner

kathy 冇話過好食

食嘢講嘢啲神態都好似

Sorry，我搞到佢咁夜訓

上次佢3個先一齊開live

個餃好難食得decent

真 想食

冇湯既灌湯餃？

同惠惠

買皮好過啦

佢咬落去個感覺有啲似糯米糍

好生....

真係似好fd咁

真係熟架咩佢地

生到 ……

Kathy RAP

碌大隻眼好得意

It's fucking Rawwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

好腥呀老細

面都青晒 勁可愛

5成咁生，食唔落
即屙

helen: 係咪都係我對你好

恰我善善

就黎生到聽到佢叫救命

白老鼠

kathy 世一勁cute

Kathy仔對眼仔真係好精靈

Kathy仔忍住

呢個應該3成
3-5成先正

佢3個好FD

食3成先係最正

angus對眼好似劉以達

生肉仲海鮮汁，好痴線

佢地呢個場係自己廠定餐廳黎? 之前歎息橋間餐廳?

咁生好正 想食

好腥？ 唔驚

係咪特登close up angus啲失手位

真係好唔鐘意angus成個on9仔咁

屌 大夫~~

播啲咁既bgm是咪想扮到angus好sweet好warm咁

係 MASSAM 嚟 ~~~~~
問咗好多次

Angus冇fd?

Angus 根本就唔識煮嘢

英雄所見樂瞳

又忍唔住

Angus同佢姑姐都幾似樣

最慘佢唔係扮出黎

邊個似?

angus 會賴邊個今個

睇到呢d留言都好過d
呢排電視 上網都見到佢以為佢好撚受歡迎
原來唔係淨係得我一個好撚憎佢
佢真係好撚討厭

搵親戚唔搵fd,on9

唔請自己女朋友既

同一個醫生

近親相姦

好幽默啊姑姑

由開頭問到結局

笑4
Angus d媽寶feel勁到......

50路嚟講佢姑姐幾正

angus眼神好空洞

有冇瀨姑姐唔識食呀

真係有呢間餐廳?

邊集

唔想佢出鏡掛

kanya

但姑姐醒好多

姑姑幾有味道

MILF

有
喺上環

姑姑好似本身都上流人士

姑姐係咪行內人

Kanya!

女版姜濤你都唔識

旅巫

旅巫組合

Kanya

今集最老實最唔客氣嘅嘉賓

Cls

依d真係搵白老鼠
唔fd先搵

死藤水之友

Yoshi 好似幾掂

見到佢哋又諗起佢哋係咁爆喊

要精緻嚟囉

Yo仔日日都係連登mon po

Yoshi呢個蛋糕，被Angus譽為最好味嘅蛋糕

呢度大把人由第一集屌到依家

yoshi個甜品幾吸引

SOR, 少追POST

UM

紅組明顯識擺盤啲

好真誠

Yoshi點解唔整死藤水

拎返屋企慢慢食

Umm~~

做咩個個啲評價都一般

dee姐係咪請deegor

Yoshi依個甜戲品賣相好正

左面呢個黑妹正好多

係咪massam 間鋪？

creamy

Creamy

華人普遍都係食唔慣

果然係creamy

用苦瓜做甜品會唔會太勇敢

creamy
打完 lin 鐘返嚟～～～～

笑得好甜

個門牙

打lin鐘

Isabella

都係歎息橋個Creamy正啲

真朋友

佢兩個識㗎???

打Lin鐘呀喂

中間條gap大到

CREAMY原來同DEE姐係FRIEND
好似2個岩岩庇護工場出黎咁

條女對門牙想點

拍 YouTube 㗎喎

好fd添

dee 姐
creamy

牙

搵dee 哥黎嘛

Best Fd

人地fd過打band

咁醜既

點解唔叫dee gor

creamy化咗妝㗎啦？

點解唔搵埋 sunny

Friend過打band

兩個FD到不得了

深過對波喇

THX 搵日試下先

唔知dee姐同creamy熟

死藤水蛋糕

Creamy浸mk味出晒嚟

打lin 鐘

Captv 正啲

CREAMY邊個黎？ 個個都識咁既？

又會食到喊

點解 creamy 咁熟

要搵d 薩滿先

估到

個creamy 啲牙好柒

YouTuber wor

無知一問
打lin鐘係咩嚟

Sunny條女
小學雞既偶像

Youtuber arho sunny女朋友

醒來好硬淨

你隻牛仲叫緊

It’s fucking raw

係呀
同fd要成日焗食7成

Sor, 真係唔識

睇歎息橋

mean but

各位老公輸撚晒

覺得藍組會贏

呢句野好Gordon Ramsay

Gordan啲comment咁 隻牛仲moo緊

垃圾youtuber

Creamy比機會dee gor上

youtuber sunny條女(黃既)

嘆息橋

我又ok喎 台灣都有菠蘿苦瓜汁

Dixon 衰到

Dixon

即刻去follow啦！
支持黃色youtuber！

6c嗰個冇技巧純屈食材

哦 冇集集追

Dixon撚狗

YouTuber同埋有時會拍下劇咁囉

頭先個shot 我又覺dixon塊牛扒去到fucking raw 喎

睇嚟好多人都入晒腦打Lin鐘

屌 好撚中
But I love Dee姐

好飲

人地起碼發聲表態先啦 好過班偽人

講句嘢都有陣弱智味
狗公應該受呢type mk妹

下 請哂d foodie

食7成 如果塊牛唔靚 咪好硬

最後一場allstar咁款

空姐look

嘩好癲

yoshi對眼出火

一個都唔識

6C 個look

比返隻鞋黎呀

事實證明有錢贏哂

Creamy好可愛喎

Ss

黃到發金 比你話垃圾 咁你垃圾都不如

空姐

台灣白玉苦瓜直頭係好撚好飲啦

屌，睇黎紅組要gg

平時食慣半島Hi-Tea係咁上下啦

陣間有得睇八婆

Dixon笑完藍組之後自己出錯

Yoshi空姐

幾cute

ss yo仔空姐

好掛住

6c聽日又要贏成條街

咁兩組都有錢
睇佢地點用啫

八婆！！！

我認得佢 專追擊creamy

自己入黎拎啦

Followed, 佢啲片400k viewer

硬過條命

人地黃到出晒面出錢又出力你憑咩咁講野？

回力鏢

今晚直落三個節目都係正

洗咗手未呀！

屌返隻鞋畀我吖

單腳跳走

姐係又block得

苦瓜加峰蜜係Ok 既,但做甜品真係未試過

我係香港自己買料整

酒店又係emily

咁肉酸

木瓜奶

福建emily

香港苦瓜唔同㗎

今集又jm9 唔似節目咁

我邊有狙擊creamy
純粹講佢哋youtube 啲片勁低質，專畀小學雞睇

我老豆本身都食開7成 同佢食多左
佢見我食到好開心 佢依家都變左食5成
但都仲係接受唔到3成

等緊JOJO

準備定宵夜未

肥

未，好肚餓，大鑊

屌你有冇睇？D片黃到金你就話人低質
雖然Sunny 係MK 但至少為香港發聲先

雪櫃有韓式小籠包

屌啦，以前fol 過一排，成日拍埋啲乜乜巨大化，乜乜開箱，乜乜潮物
真係畀小學雞睇

我雪櫃定你雪櫃

其實唔岩睇咪唔好睇
唔支持都唔洗踩一腳掛

我點知你雪櫃有咩

我個名

岩岩醒起
VIU 有員工中左
希望佢地冇事

呢位巴打就get到我意思喇

呢幕真係笑到癲

SS同AK個MV原來出咗

Yo仔好似空姐

歎息橋Massam

咩圖
想睇

唔記得左佢講乜

本身一個藝人都唔識
但睇咗咁多集
無論係isabella定helen係到都係紅組順眼好多係咪個氣氛問題
有冇人都係咁覺得

笑死

預告？
佢講唔記得邊個要medium

Dixon

想畀 dixon 彈

ashina同大隻仔淨係識賴，咩氣氛都冇曬啦

你要睇多d viu節目，好多都上過黎玩/拍劇

cathy仔塊面瘦左咁冠多

小薯茄都係

Google下先知原來Angus 係美國大學畢業
以前仲係讀喇沙書院咁勁

嘩屌

手掌咁大隻

蟲蟲愛好者

ss 到底有咩缺點架

雖然見到唔會叫
但係都唔會好似SS咁勁

太完美，高攀唔起

呢個女人太犀利

Isabella影埋乾蔥頭畀佢都認唔出係自己要買嘅嘢 仲話佢影得太近

佢嘅缺點係唔鍾意我

平時都係搵嘢噴
佢直接捉

少爺仔 離地到
同ss差天共地

淨係識欺善怕惡，又唔見佢之前當面賴下helen

話說呢隻甲由好似唔係平時見開D品種

ViuTV啲媒嚟

我屌你笑撚咗

曱甴都係媒黎㗎

睇咗咁耐 對呢個show入面嗰兩條仔真係冇咩好感
一個就真心膠加蠢 剩係識卸膊
一個就以為自己好撚靚仔 一味chok樣chok聲

6c當曱甴係昆蟲，完全唔驚

佢個樣永遠都係有一個感覺就係
Loading .....

驚先可愛

岩岩睇angus ig
發現佢啲post, yoshi都like晒

知你鍾意佢啦sor

你贏

最後兩集兆屌垃圾芯+SC
描撚好未!!!!!!!!!!!!!!!

黃奕晨後援會榮譽會長對此感到欣慰

為表誠意你係時候轉名

埋位

佢要叫條條仔都係我男朋友

唔會 佢好花心

屌你
帶你到主場好能柒正
VIUTV 開台咁耐最正呢個節目

開波睇dee哥

今日成日講曱甴?

完了吧
如無意外

糕！

主持咩人黎

支持紅組

要睇曼聯

灰熊以前真係足球員

紅組加油

今集唔洗睇芯姐同面癱仔

應該足球迷
阿仙奴

有車阿曼

今集啲嘉賓都好pro

灰熊唔係打籃球？

decorate都要做

Yoshi呢個look得喎

今集應該淨係focus TeamRed

希望紅贏
對唔住呀dee姐

打中堅嫁

第14集 - 環遊世界 (紅組決賽)

啊～～～～

我SHIR 全能到仆街

曱甴黎架咩

哇痴撚線

yo仔以前做過空姐

曱甴

Helen

呀～～～～～～～～～

ss 好man

6C真係世界級

SS好勇敢

helen尖叫

甲由

Helen好得意

呢隻品種好似未見過

ss

SS 全能到仆街
癲到

6c簡直係完美

ss全能到仆街

喺隻手度又真係驚嘅

有無真名
無聽過

點解呢個品種咁奇怪

shirhy鍾意曱甴

SS加分

陰莖陰莖～～～

SS 淡淡然咁講「曱甴咋喎」

律師

餐廳有咁大隻曱甴係咪應該已經死罪

陰莖陰莖

呢隻唔恐怖啡色嗰隻先核突

係囉 同平時唔同

cls 6c

6c好有taste

爬上手又真係癲左D既

ss 好撚man

藍組打手：甲由係viutv安排嘅媒黎

媒

勇武

沈殷怡
抵你咁得人鐘意

唔知識飛個D又點

好似甲蟲咁
嫌細

但boarding pass都唔識寫？

點解係放唔係殺

蘇偉泉
踢過飛馬

唔係平時果種

以為甲蟲黎

超細隻曱甴

cls ss教我如何不愛她

究竟律師全能啲定強尼全能啲

沈殷怡嫁俾我

唔係佢身材咁好 我以為佢係男人嚟

大6g通常唔驚曱甴

女仔唔驚仲要自己捉係好犀利

佢鍾意嘛

6c真係好吸引

6c可以拍玩蟲AV

識飛先核突

佢話過佢鍾意馬達加斯加嗰種

似動森個咩深海毛蟲

隻曱甴唔似平時見開既品種？又唔係美洲大蠊又唔係德國曱甴

好正

飛緊係走先

拎嚟養？？？

我拍

大半個鐘切梨
字幕：一個半小時

平時就咁見到冇問題
但佢爬上手真係唔掂

想食

SS係咪淨係驚鬼

上面嗰班討論曱甴都唔討論SS

目測唔係害蟲咪唔殺囉
估計係出面郊區爬入黎

空姐唔使寫boarding pass
剩係要望都唔望咁拎去doo 張boarding pass

呢個真

最能癲係有錢女唔驚
應該係佢人生第一次見甲由先岩

我諗起鼠婦

Christian唔小心

man 過angus

玩埋制服

咁似果件屈人想屌佢果件Sueytyi

郊野公園bbq場有好多

制服 play
想食 dixon

SS空姐look

懷疑未必係曱甴

我試過爬上面

的神勁似學生

似隔離中聯辦過黎

埃塞俄比亞空姐

佢地三個女仔個頭都好空姐

cosplay

三十幾歲都扮到學生

屌你咩
覺得塊臉癢癢地

要開新post

空姐個精粹呢？？？

我真係會大叫

空少多 gay 佬

[ViuTV] 辣伙頭•開火 (12) 紅藍最後對決

6C 空姐LOOK好能柒正

個Rose Chiu個孖潤腸

原來唔係空姐

真名就有少少印象

Yo仔

個頭真係set到好空姐

完全唔識啲blogger

係咪三次定律

6c口音

ss d英文好好聽

6C

Present 得好好

最尾果個係咪tb黎

試過屎忽

D英文J 能到

我要飛

6c

有啲尷

絲襪呀

SS pro到

唔好ff咁多

幫年青人起機

好尷

cls

好怪

一定視姦緊6c

真空姐